關於何君堯事件勿推

大量敵對勢力要求連登人士承認，勿中計，因為太早有人影片，為早有預謀，冇人行刺會事先比人影低證據，而且何君堯數人早有預備